裝修完一年就要整都算合格?

見到間裝修公司個FB有人話佢好服務，話搵佢整價錢合理，但一睇住咗一年就要整咁都叫合理??? 即時O咗，裝修幾十萬一年就要整呢啲叫唔合格，如果係新樓就gg，大家接唔接受到裝修一年就有壞? 我接受唔到

好似係水電同油漆

咁每個人接受程度唔同
甩少少油都要整嘅話，半年都可以要整

我接受3年以上甩油，除非自己撞花唔計，正常3年會裂或甩啩